而家係科大既連登仔入一入黎

如果你有留意科大討論區既，應該都知我想搞個liba尋寶遊戲。

目的都係想大家係liba 溫書之餘都有D放鬆既機會，再俾個機會大家留意下liba既野，唔好齋係黎liba溫書。

留意: 請將我放既指示紙條放返原位，我會係今日內黎收返，做個有公德心既人。

獎品: 1張東海堂coupon同2張Starbucks coupon

線索:
1，佛地魔將線索放咗係密室度

2，飛雪連天射白鹿 笑書神俠倚碧鴛

3，天文十年，公元一五四一年。是年，武田信玄二十一歲，上杉謙信十二歲，織田信長八歲，日後的平民太閣豐臣秀吉，尚是一個蓬頭垢面的六歲孩童。

因為圖書館都好多人，可能會受到干擾之餘亦廢事阻大家溫書，所以是次活動時間應該到今日中午為止。攞到coupon既呢度講聲，同埋最好影相放上黎俾玩唔到既人都參與下。

科大仔讀書讀到要係lib玩尋寶遊戲黎解悶

專心讀書
咪撚搞咁多野啦

唔係科大既入唔入到去

科大仔玩到要係ulib玩

要玩去第二度玩啦

已拎Starbucks
coupon我將張coupon放左係另一本書度
線索： 面皮厚 心地黑

邊一張 真唔真啊